點睇而家d女人學歷仲高過男人

係咩，唔覺

男人有a就話姐
女人有a唔通仲開心咩

講緊普遍姐 的確jupas直入係女多過男

臭雞

低學歷毒撚自尊心破碎鳥

一向都係，女仔語文成績好過男仔
所有科目考得好唔好都based on你語文能力
女仔學歷比男仔好
男仔賺錢能力比女仔好
係世界普遍現象

原因之一，因為教師呢行，多數係女性，
而理想的教師，係男教男，女教女。